{
  "Public AppHelmetTitle": "EOS佳能工具(在线版)",
  "Public HeaderMenuCreateAccount": "创建账号",
  "Public HeaderMenuDelegate": "抵押/赎回",
  "Public HeaderMenuTransfer": "转账",
  "Public HeaderMenuBuyRamBytes": "买/卖内存",
  "Public HeaderMenuVote": "投票",
  "Public HeaderMenuIQ": "IQ",
  "Public HeaderMenuProxy": "代理投票",
  "Public HeaderMenuUpdateAuth": "修改私钥",
  "Public HeaderMenuRefund": "Refund",
  "Public HeaderMenuAirgrab": "领取空投",
  "Public TransactionSuccessNotificationMsg": "生成签名报文成功",
  "Public TransactionSuccessNotificationDescription":
    "请点击下面的复制签名报文按钮或者扫描二维码获取签名报文",
  "Public TransactionFailNotificationMsg": "生成签名报文失败",
  "Public TransactionFailNotificationDescription": "请重新获取签名报文",
  "Public CopyTransactionSuccessNotificationMsg": "已复制",
  "Public CopyTransactionSuccessNotificationDescription":
    "已将签名报文复制到剪贴板，请前往离线工具签名",
  "Public JsonAlertMessage": "扫描离线工具上生成的二维码",
  "Public JsonAlertDescription":
    "如果没有摄像头，可借助其它工具（如微信）获取离线工具上的已签名报文，拷贝到下面的输入框",
  "Public JsonInfoPlaceholder":
    "扫描离线工具上生成的二维码或者输入已签名的报文",
  "Public OpenCameraButtonName": "打开摄像头",
  "Public ScanQrcodeButtonName": "扫描二维码",
  "Public FieldAlertMessage": "请输入为生成签名报文所需的字段",
  "Public FieldAlertDescription":
    "该页面为在线页面，输入的字段不会向外界泄露，请放心输入。",
  "Public CopyAlertDescription":
    "打开离线工具APP，扫描以下二维码，并用Active权限的私钥签名",
  "Public CopyOwnerAlertDescription":
    "打开离线工具APP，扫描以下二维码，并用Owner权限的私钥签名",
  "Public KeyProviderFormItemLabel":
    "扫描离线工具上生成的二维码或者输入已签名的报文",
  "Public KeyProviderFormItemPlaceholder":
    "如果没有摄像头，可借助其它工具（如微信）获取离线工具上的已签名报文，拷贝到下面的输入框",
  "Public GetTransactionFormItemButtonName": "生成报文",
  "Public CopyAlertMessage": "步骤 2/3: 签名交易",
  "Public CopyTransactionButtonName": "复制报文",
  "Public TransactionTextAreaPlaceholder": "请复制生成的报文",
  "Public QrCodeInitValue": "欢迎使用EOS佳能工具",
  "Public FooterCompText": "EOS佳能 荣誉出品 ©2018",
  "BuyRamBytesPage SwitchCheckedName": "购买",
  "BuyRamBytesPage SwitchUnCheckedName": "出售",
  "BuyRamBytesPage PayerAccountNameLabel": "支付账户",
  "BuyRamBytesPage ReceiverAccountNameLabel": "接收账户",
  "BuyRamBytesPage BytesLabel": "字节数",
  "BuyRamBytesPage BuyPayerAccountNamePlaceholder": "支付账号",
  "BuyRamBytesPage SellPayerAccountNamePlaceholder": "卖出账号",
  "BuyRamBytesPage ReceiverAccountNamePlaceholder": "接收内存的账号",
  "BuyRamBytesPage BytesQuantityPlaceholder":
    "内存数量，单位为byte，1KB=1024bytes",
  "BuyRamBytesPage EosQuantityPlaceholder": "内存数量，单位为EOS",
  "CreateAccountPage CreatorLabel": "创建者",
  "CreateAccountPage NameLabel": "账户名",
  "CreateAccountPage BytesLabel": "字节数",
  "CreateAccountPage CreatorAccountNamePlaceholder": "账号",
  "CreateAccountPage NewAccountNamePlaceholder": "新账号",
  "CreateAccountPage NewAccountNameHelp":
    "注：新账号应为12位字符和数字，而且仅限小写字母a-z和数字1-5",
  "CreateAccountPage OwnerKeyPlaceholder": "新账号Active权限的公钥",
  "CreateAccountPage ActiveKeyPlaceholder": "新账号Owner权限的公钥",
  "CreateAccountPage BytesHelp": "注：内存数量至少为4kb，推荐数值为：8192",
  "CreateAccountPage BytesPlaceholder":
    "购买的内存数量，单位为byte，1kb=1024bytes",
  "CreateAccountPage StakeNetQuantityPlaceholder": "抵押的NET数量，单位为EOS",
  "CreateAccountPage StakeCpuQuantityPlaceholder": "抵押的CPU数量，单位为EOS",
  "ProxyPage VoterPlaceholder": "投票账号",
  "ProxyPage ProxyHelp": "注：如果代理账号为空，表示取消代理委托！",
  "ProxyPage ProxyPlaceholder": "代理账户",
  "ProxyPage VoterLabel": "投票账户",
  "ProxyPage ProxyLabel": "代理账户",
  "ProxyPage ProxyScatterHelp": "注：如果使用Scatter签名，此处不需要填写账号",
  "RefundPage RefundAlertMessage": "手动Refund",
  "RefundPage RefundAlertDescription":
    "在赎回3天后，资产未到账时，可手动Refund取回资产。",
  "RefundPage OwnerLabel": "账户名",
  "RefundPage OwnerPlaceholder": "账号",
  "StakePage DelegateSwitchCheckedName": "抵押",
  "StakePage DelegateSwitchUnCheckedName": "赎回",
  "StakePage DelegateFromAccountNamePlaceholder": "抵押账号",
  "StakePage UnDelegateFromAccountNamePlaceholder": "赎回账号",
  "StakePage DelegateReceiverAccountNamePlaceholder": "接收抵押的账号",
  "StakePage UnDelegateReceiverAccountNamePlaceholder": "接受赎回的账号",
  "StakePage DelegateReceiverAccountNameHelp":
    "注：账号A帮B抵押CPU/NET，则A为抵押账号，B为接收抵押的账号",
  "StakePage UnDelegateReceiverAccountNameHelp":
    "注：账号A解除帮B抵押CPU/NET，则A为赎回账号，B为接受赎回的账号",
  "StakePage DelegateStakeNetQuantityPlaceholder": "抵押的NET数量，单位为EOS",
  "StakePage UnDelegateStakeNetQuantityPlaceholder": "赎回的NET数量，单位为EOS",
  "StakePage DelegateStakeCpuQuantityPlaceholder": "抵押的CPU数量，单位为EOS",
  "StakePage UnDelegateStakeCpuQuantityPlaceholder": "赎回的CPU数量，单位为EOS",
  "StakePage FromLabel": "抵押账号",
  "StakePage ReceiverLabel": "接收账号",
  "StakePage NetQuantityLabel": "NET数量",
  "StakePage CpuQuantityLabel": "CPU数量",
  "TransferPage TransferFromAccountNamePlaceholder": "转出账号",
  "TransferPage TransferToAccountNamePlaceholder": "接收账号",
  "TransferPage TransferContractPlaceholder": "合约名",
  "TransferPage TransferQuantityPlaceholder": "代币数量",
  "TransferPage TransferDigitPlaceholder": "代币精度（小数位数）",
  "TransferPage TransferSymbolPlaceholder": "币种",
  "TransferPage TransferMemoPlaceholder": "Memo，转入交易所必填",
  "TransferPage TransferMemoHelp": "注：Memo，转入交易所必填",
  "TransferPage FromLabel": "转账账户",
  "TransferPage ToLabel": "接收账户",
  "TransferPage ContractLabel": "合约",
  "TransferPage QuantityLabel": "转账数量",
  "TransferPage DigitLabel": "精度",
  "TransferPage SymbolLabel": "单位",
  "UpdateAuthPage CheckPrivateKeyMessage": "校验私钥",
  "UpdateAuthPage CheckPrivateKeyPlaceholder": "请输入需要校验的私钥",
  "UpdateAuthPage GetPrivateKeyButtonMessage": "生成公私钥",
  "UpdateAuthPage ModifyPrivateKeyTitle": "修改私钥",
  "UpdateAuthPage UpdateAuthAccountNamePlaceholder": "账号",
  "UpdateAuthPage UpdateAuthActiveKeyPlaceholder": "新的Active权限的公钥",
  "UpdateAuthPage UpdateAuthOwnerKeyPlaceholder": "新的Owner权限的公钥",
  "UpdateAuthPage PrivateKeyLabel": "私钥",
  "UpdateAuthPage AccountLabel": "账号",
  "VotePage VoterPlaceholder": "投票账号",
  "VotePage ProducersHelp":
    "注：请选择投票节点！可多选、可搜索、可输入，回车确认！",
  "VotePage ProducersPlaceholder":
    "请选择投票节点！可多选。可直接输入，回车确认！",
  "VotePage VoterLabel": "账号",
  "VotePage ProducersLabel": "节点",
  "boilerplate.containers.LocaleToggle.zh": "",
  "boilerplate.containers.LocaleToggle.en": "",
  "boilerplate.containers.NotFoundPage.header": "Seite nicht gefunden.",
  "CreateAccountPage CPUStakeHelper": "抵押CPU，单位为EOS",
  "CreateAccountPage NETStakeHelper": "抵押NET，单位为EOS",
  "Public HeaderMenuInfoInit": "信息初始化",
  "Public HeaderMenuSendMessage": "发送报文",
  "Public HeaderMenuAccountSearch": "查询",
  "Public HeaderMenuStake": "抵押/赎回",
  "Public HeaderMenuTradeManage": "交易处理",
  "Public HeaderMenuOffical": "EOS主网",
  "Public HeaderMenuTestNet": "WORBLI",
  "Public HeaderMenuOtherTestNet": "其他测试网",
  "Public ChangeTestNet": "变更测试网",
  "Public HeaderAppDownLoad": "APP下载",
  "Public HeaderOnlineAppDownLoad": "离线IOS",
  "Public HeaderOfflineAppDownLoad": "离线安卓",
  "TransferPage FunctionSearchButton": "查询",
  "TransferPage FunctionSearchAccount": "账户",
  "TransferPage FunctionSearchCreateTime": "创建时间",
  "TransferPage FunctionSearchEOSBalance": "余额",
  "TransferPage FunctionSearchEOSStake": "抵押",
  "TransferPage FunctionSearchEOSVoteProxy": "已投代理",
  "TransferPage FunctionSearchEOSVoteNode": "已投节点",
  "TransferPage FunctionSearchMemory": "内存",
  "TransferPage FunctionSearchCPU": "CPU",
  "TransferPage FunctionSearchCPUStake": "抵押",
  "TransferPage FunctionSearchNetStake": "抵押",
  "TransferPage FunctionSearchNet": "网络",
  "TransferPage FunctionSearchCPURefund": "赎回中",
  "TransferPage FunctionSearchNetRefund": "赎回中",
  "TransferPage FunctionSearchAccountPublic": "账户权限",
  "TransferPage FunctionSearchAccountSyblom": "币种",
  "TransferPage FunctionSearchAccountBalance": "代币余额",
  "TransferPage FunctionSearchAccountTableBalance": "余额",
  "TransferPage FunctionSearchAccountTableContact": "合约名",
  "TransferPage FunctionSearchAccountTableGroup": "权限",
  "TransferPage FunctionSearchAccountTableAddress": "公钥",
  "TransferPage FunctionSearchNoData": "查询出错，请检查输入是否正确",
  "TransferPage FunctionSearchAccountPlaceHolder": "请输入账号",

  "InfoInitPage infoAlertMessage": "此页面在线使用",
  "InfoInitPage infoAlertDescription":
    "将下方信息粘贴至EOSCannon离线签名工具中",
  "InfoInitPage infoAlertCopy": "复制",
  "Public FieldAlertSendMessage": "发送交易(旧版)",
  "Public FieldAlertSendMessageNew": "发送交易",
  "Public SendSuccessMessage": "发送报文成功,请在页尾查看",

  "Public SendSuccess": "发送成功",
  "Public ScanCodeSendSuccessMessage": "发送成功，已将相关操作广播，交易ID：",
  "Public ScanCodeSendFailed": "发送失败",
  "Public ScanCodeSendSure": "确认",
  "Public ScanCodeSendCancel": "取消",
  "Public ProducersDealTranscation": "步骤 1/3: 生成交易",
  "Public ProducersSendTranscation": "步骤 3/3: 发送交易",
  "AirGrabPage AirGrabAlertMessage": "领取空投",
  "worbliPage AirGrabAlertMessage": "使用securitycode领取WBI代币",
  "AirGrabPage AirGrabAlertDescription":
    "部分糖果需要用户手动领取，在此领取后，耐心等待项目方转币即可。",
  "AirGrabPage AirGrabTableColumnsSymbolTitle": "代币",
  "AirGrabPage AirGrabTableColumnsActionTitle": "操作",
  "AirGrabPage AirGrabTableActionButtonName": "领取空投",
  "Public JsonAlertAttention": "注意",
  "Public JsonAlertAttentionArt": "请输入正确的报文!",

  "DescribePage describePageFirst":
    "佳能工具，私钥和签名都在离线手机上，也就是私钥完全不接触网络，是最安全的使用私钥的方式。我们可以把它当做冷钱包使用。建议小额账户用钱包管理，大额账户用佳能工具管理。",
  "DescribePage describePageSecond": "佳能工具分为两部分：离线APP + 在线发送",
  "DescribePage describePageThird": "离线APP可从左边菜单栏点击下载。",
  "DescribePage describePageFourth": "所有交易分为三个步骤：",
  "DescribePage describePagefivth": "生成",
  "DescribePage describePagefivthBold": "未签名",
  "DescribePage describePagefivthBoldLast": "的交易",
  "DescribePage describePageSix": "离线APP",
  "DescribePage describePageSixLast": "签名",
  "DescribePage describePageSenven": "在线发送",
  "DescribePage describePageSenvenBold": "已签名",
  "DescribePage describePageSenvenlast": "的交易",
  "DescribePage describePageEight":
    "注意 : 绝大部分操作，使用active私钥签名即可；",
  "DescribePage describePageNinth":
    "  修改权限的公私钥操作，请使用owner私钥签名。",
  "DescribePage describePageZero": "佳能工具介绍",
  "DescribePage describePageOwnerZero": "什么是OwnerKey和ActiveKey",
  "DescribePage describePageErrorZero": "常见500错误解析",
  "DescribePage describePageOwnerFirst": "与ETH相比，EOS多了账号和权限的概念。",
  "DescribePage describePageOwnerSecond":
    "为什么引入账号？为了方便易记，少出错，比如eostothemoon。EOS的账号类似于ETH地址，ETH地址为0x开头的42位长的字符串，而EOS账号仅为12位长度的字符。ETH所有的操作，都是针对地址，相应地，EOS所有的操作都是针对账号。",
  "DescribePage describePageOwnerThird":
    "为什么引入权限？为了安全。不同的权限，可以设定不同的操作，比如active权限不能修改别的权限，而owner权限可以。权限的表现形式是公私钥对，也就是说，一个权限，对应一个公钥和私钥。使用公私钥就是指使用对应的权限。EOS任何账号，都有2个默认的权限，owner和active。平时的操作，都用active权限，修改权限的私钥时，则用owner权限。",
  "DescribePage describePageErrorFirst":
    "权限不对，请检查私钥是否正确；除了改私钥用owner权限的私钥签名，其它操作请使用active权限的私钥签名。",
  "DescribePage describePageErrorSecond": "部分字段输入错误，请检查。",
  "DescribePage describePageErrorThird":
    "CPU不足，请先抵押CPU。可以使用 https://tool.eoscannon.io/#/accountSearch 查询CPU是否足够。",
  "Header HeaderMenuErrorMessage": "不是正确的网址",
  "Header HeaderMenuInputMessage": "请输入",
  "Header HeaderInputTestNet": "请输入测试网地址",
  "Header ScanCodeSendGetIt": "知道了",
  "Header JsonAlertcloseCamera": "关闭摄像头",
  "Header JsonAlertNoCamera": "已切换至无摄像头模式，将手动粘贴签名",
  "Header JsonAlertHaveCamera": "已切换至摄像头扫描模式",
  "Header JsonAlerthaveCamera": "有摄像头",
  "Header JsonAlertnoneCamera": "无摄像头",
  "Header scatterSignature": "Scatter签名",
  "Header ProducersChangeBP": "选择节点",
  "Header offlineSignature": "离线签名",
  "Header ProxyHelpScatter": "选择代理账户",
  "Header ProducersDealTranscationSelectBP": "步骤 1/3: 选择节点",
  "Header ProducersDealTranscationProxy": "步骤 1/3: 选择代理",
  "TransferPage SymbolCustom": "自定义",
  "TransferPage SymbolAttentionInfo": "请填写完整币种信息",
  "TransferPage TransferContract": "合约",
  "TransferPage TransferSymbol": "币种",
  "TransferPage TransferDigit": "精度",
  "TransferPage TransferContractHolder": "合约名",
  "TransferPage TransferSymbolHolder": "币种",
  "TransferPage TransferDigitHolder": "代币精度（小数位数）",
  "IqPage IqAccountNamePlaceholder": "EOS账号",
  "IqPage StakeRadioButtonName": "抵押IQ",
  "IqPage RefundRadioButtonName": "赎回IQ",
  "IqPage ArticleVoteRadioButtonName": "文章投票",
  "IqPage RewardRadioButtonName": "领取奖励",
  "IqPage StakeIqQuantityInputPlaceholder": "抵押的IQ数量",
  "IqPage StakeIqQuantityButtonName": "查询可抵押的IQ数量",
  "IqPage StakeIqSearchIqBalanceSuccess":
    "可抵押的IQ数量：{IqBalanceFromStake}",
  "IqPage StakeIqSearchIqBalanceFail": "查询失败，请检查账户名是否正确。",
  "IqPage RefundIqButtonName": "查询可赎回的StakeId",
  "IqPage RefundIqInputPlaceholder": "StakeId",
  "IqPage RefundIqSearchStakeIdSuccess": "可赎回的StakeId: {StakeIdsForRefund}",
  "IqPage RefundIqSearchStakeIdSuccessNull": "没有可赎回的StakeId",
  "IqPage RefundIqSearchStakeIdFail": "查询失败，请检查账户名是否正确。",
  "IqPage VoteButtonName": "查询可投票的BrainPower",
  "IqPage VoteSearchBrainPowerSuccess":
    "可使用的BrainPower: {BrainPowerForVote}",
  "IqPage VoteSearchBrainPowerFail": "查询失败，请检查账户名是否正确。",
  "IqPage VoteProposalHashInputPlaceholder": "文章Hash值",
  "IqPage VoteBrainpowerAmountInputPlaceholder": "投票的Brainpower数量",
  "IqPage VoteSwitchCheckedName": "赞成",
  "IqPage VoteSwitchUnCheckedName": "反对",
  "ProposalPage CreatorAccountNamePlaceholder": "账户名",
  "Public HeaderMenuProposal": "多签",
  "ProposalPage ProposalFirstOne": "步骤1/3:填写提案表单",
  "ProposalPage ProposalPermission": "签名权限",
  "ProposalPage Proposaler": "投票人",
  "ProposalPage ProposalName": "提案名称",
  "ForumVotePage StatusText": "请输入帖子名称",
  "Header HeaderMenuStatusText": "Forum投票",
  "ForumVotePage ForumVoteFirst": "步骤1/3:Forum投票",
  "TransferPage FunctionSearchAction": "操作",
  "TransferPage FunctionSearchActionTransfer": "转账",
  "ProxyPage LabelApprove": "赞成",
  "ProxyPage LabelAgaist": "反对",
  "ForumVotePage ProposalList": "提案列表"
}
